放switch lite

粉紅色 買咗半個月 女朋友話唔好玩
有意留tg 價錢可議

有單有盒

對你條女比較有興趣...

呢個疫情好多人比人水左買SWITCH
我都係玩左1個月左右就收皮

非

本身有部機 特登買多部比佢
玩兩玩又唔玩

switch lite 伏中之伏，連駁出去電視都唔得
極低能

都係

5舊幫你收

你放幾錢先？

有意 留名

有意